{
  "id": 421201223,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-12-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.30402,5.28634,-3.30402,5.28634",
    "geom:latitude":5.28634,
    "geom:longitude":-3.30402,
    "iso:country":"CI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Adiak\u00e9"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u062f\u06cc\u0627\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Adiak\u00e9"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Adiak\u00e9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Adiak\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Adiak\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Adiak\u00e9"
    ],
    "qs:gn_country":"CI",
    "qs:gn_fcode":"PPLA2",
    "qs:gn_id":2293428,
    "qs:gn_pop":16531,
    "qs:name":"Adiak\u00e9",
    "qs:name_adm0":"C\u00f4te d\u00b4Ivoire",
    "qs:name_adm1":"Sud-Como\u00e9",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":42,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":210612,
    "qs:woe_adm0":23424854,
    "qs:woe_id":56042279,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":54,
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632449,
        85669927,
        1108806113
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2293428,
        "gp:id":56042279,
        "qs:id":210612,
        "wd:id":"Q2824381",
        "wk:page":"Adiak\u00e9"
    },
    "wof:country":"CI",
    "wof:created":1459010065,
    "wof:geomhash":"c84a1e876e26772d3de0e82347b1136b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632449,
            "county_id":421201223,
            "region_id":85669927
        },
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632449,
            "county_id":421201223,
            "region_id":1108806113
        }
    ],
    "wof:id":421201223,
    "wof:lastmodified":1527716438,
    "wof:name":"Adiak\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:population":16531,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ci",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.30402,
    5.28634,
    -3.30402,
    5.28634
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.30402,5.28634],"type":"Point"}
}