{
  "id": 890439947,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.6363,4.74851,-6.6363,4.74851",
    "geom:latitude":4.74851,
    "geom:longitude":-6.6363,
    "gn:country":"CI",
    "gn:fcode":"PPLA",
    "gn:population":196751,
    "iso:country":"CI",
    "lbl:bbox":"-6.6563,4.72851,-6.6163,4.76851",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":9.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.7,
    "name:aka_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "San P\u00e9dro"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bd-\u03a0\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03cc"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San P\u00e9dro"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San P\u00e9dro"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646-\u067e\u062f\u0631\u0648\u060c \u0633\u0627\u062d\u0644 \u0639\u0627\u062c"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0633\u0646-\u067e\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:frr_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05df \u05e4\u05d3\u05e8\u05d5"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "San P\u00e9dro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San P\u00e9dro"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\uff1d\u30da\u30c9\u30ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d4\u10d3\u10e0\u10dd"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0c1\ud398\ub4dc\ub85c"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Pedras"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San P\u00e9dro"
    ],
    "name:nau_x_preferred":[
        "San P\u00e9dro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San P\u00e9dro"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "San P\u00e9dro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e"
    ],
    "name:snd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u067e\u064a\u068a\u0631\u0648"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Pedro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San-P\u00e9dro"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646-\u067e\u06cc\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u4f69\u5fb7\u7f85"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Ivory Coast",
    "ne:ADM0_A3":"CIV",
    "ne:ADM1NAME":"Bas-Sassandra",
    "ne:ADMIN1_COD":76,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":4,
    "ne:CHECKME":5,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":"Changed scale rank.",
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Admin-1 capital",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPLA",
    "ne:GEONAMEID":2282006,
    "ne:GEONAMESNO":"GeoNames match general.",
    "ne:GN_ASCII":"San-Pedro",
    "ne:GN_POP":196751,
    "ne:GTOPO30":106.0,
    "ne:ISO_A2":"CI",
    "ne:LABELRANK":8,
    "ne:LATITUDE":4.770418,
    "ne:LONGITUDE":-6.639967,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"San-Pedro",
    "ne:MAX_AREAKM":29.0,
    "ne:MAX_AREAMI":11.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-6.616667,
    "ne:MAX_BBXMIN":-6.691667,
    "ne:MAX_BBYMAX":4.791667,
    "ne:MAX_BBYMIN":4.733333,
    "ne:MAX_NATSCA":10.0,
    "ne:MAX_PERKM":39.0,
    "ne:MAX_PERMI":24.0,
    "ne:MAX_POP10":210273,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-6.65098,
    "ne:MEAN_BBYC":4.760784,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":29.0,
    "ne:MIN_AREAMI":11.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-6.616667,
    "ne:MIN_BBXMIN":-6.691667,
    "ne:MIN_BBYMAX":4.791667,
    "ne:MIN_BBYMIN":4.733333,
    "ne:MIN_PERKM":39.0,
    "ne:MIN_PERMI":24.0,
    "ne:NAME":"San-Pedro",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"San-Pedro",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":20,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":210273,
    "ne:POP_MIN":196751,
    "ne:POP_OTHER":0,
    "ne:RANK_MAX":10,
    "ne:RANK_MIN":9,
    "ne:SCALERANK":7,
    "ne:SOV0NAME":"Ivory Coast",
    "ne:SOV_A3":"CIV",
    "ne:TIMEZONE":"Africa/Abidjan",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:name":"San-P\u00e9dro",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"10",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":190,
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632449,
        85669889
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2282006,
        "gp:id":56121559,
        "qs_pg:id":278346,
        "wd:id":"Q609831",
        "wk:page":"San-P\u00e9dro, Ivory Coast"
    },
    "wof:country":"CI",
    "wof:created":1469052256,
    "wof:geomhash":"06d519972d9f29e0e2b067eee6653152",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632449,
            "locality_id":890439947,
            "region_id":85669889
        }
    ],
    "wof:id":890439947,
    "wof:lastmodified":1690866732,
    "wof:name":"San-P\u00e9dro",
    "wof:parent_id":85669889,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":196751,
    "wof:population_rank":9,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ci",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.6363,
    4.74851,
    -6.6363,
    4.74851
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.6363,4.74851],"type":"Point"}
}