{
  "id": 1309840865,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.74032,5.70769,-3.74032,5.70769",
    "geom:latitude":5.70769,
    "geom:longitude":-3.74032,
    "gn:admin1_code":"82.0",
    "gn:asciiname":"Aise",
    "gn:country_code":"CI",
    "gn:dem":87,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8033137,
    "gn:latitude":5.70769,
    "gn:longitude":-3.74032,
    "gn:modification_date":"2011-10-15",
    "gn:name":"Ais\u00e9",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Abidjan",
    "iso:country":"CI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ay\u015fe kar\u015f\u0131lamas\u0131"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632449,
        85669903,
        1108785013
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8033137
    },
    "wof:country":"CI",
    "wof:geomhash":"d51ac089001ab44d07858fd4cb7fe08d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632449,
            "county_id":1108785013,
            "locality_id":1309840865,
            "region_id":85669903
        }
    ],
    "wof:id":1309840865,
    "wof:lastmodified":1564105561,
    "wof:name":"Aise",
    "wof:parent_id":1108785013,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ci",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.74032,
    5.70769,
    -3.74032,
    5.70769
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.74032,5.70769],"type":"Point"}
}